前線有鬼，以後千萬唔好自己一個係前線，起碼

起碼3-5個一組，見到自己人被捉都可以搶人

推